{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015604",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모던224펜션 (제트스파, 복층)"
    },
    "text": "モダン224ペンションは美しい風景の中でゆったりとくつろげるペンションです。モダン224ペンションは加平の美しい自然の中に位置しています。これからは澄んだ渓谷が流れ、後ろには青い森が息づく場所で、ゆったりとした自然風景を鑑賞しながら癒されます。モダン224ペンションの客室はスパが完備されており、ゆったりとくつろぐことができます。スパのご利用は無料で、自由にお楽しみいただけます。また、屋内外でバーベキューができ、自然ビューを眺めながら楽しむことができます。屋外は炭火バーベキュー、客室ではグリルバーベキューでお選びいただけます。スパをご利用の際には入浴剤の使用はできません。また、バーベキュー利用時には一日前の予約が必須です。また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、当該ペンションは同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、喫煙および火気の使用とペットの入室も不可能です。入室後は什器類·寝具類毀損時の賠償責任があります。訪問者のレビューを確認してみると、宿の位置、快適さと清潔な施設、概して親切なスタッフに対する言及があります。ただ、周辺の騒音やトイレの清潔などの不満にも触れました。スパ/ジェットプールが全客室に用意されており、個別バーベキュー利用が可能で、無線インターネット使用も可能です。バーベキュー利用の際には個人火器の使用は不可能で、お子様と一緒にご利用の際には安全に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "モダン224ペンションはどのような自然風景の中に位置していますか？",
            "answer": "モダン224ペンションは加平の美しい自然の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モダン224ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "モダン224ペンションの客室にはスパが完備されており、ゆったりとくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "モダン224ペンションのスパの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、スパのご利用は無料で、自由にお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "モダン224ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、屋内外でバーベキューができます。屋外は炭火バーベキュー、客室ではグリルバーベキューがお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時に入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "スパをご利用の際には入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には何日前に予約をする必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には一日前の予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、当該ペンションは同性の場合にも未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊後の責任について教えてください。",
            "answer": "入室後は什器類・寝具類の毀損時の賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューを見るとどのようなことが言及されていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを確認してみると、宿の位置、快適さと清潔な施設、概して親切なスタッフに対する言及があります。ただ、周辺の騒音やトイレの清潔などの不満にも触れました。"
        },
        {
            "question": "モダン224ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "モダン224ペンションの特徴はスパ/ジェットプールが全客室に用意されており、個別バーベキュー利用が可能で、無線インターネット使用も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に個人火器の使用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際には個人火器の使用は不可能です。お子様と一緒にご利用の際には安全に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 570
    }
}